天文台呢張相又影得幾靚

榮光

（攝： May May Wong / 10月16日 / #CWOS）

May May Wong=五月五月黃=五一黃絲

因為去改名咁奇怪啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦